大家冷靜啲，條路仲好長，不被捕不留血

歴史中其他國家爭取民主都經歷一段以年計嘅時間，香港而家都只係起步左幾個月

好想係未來仲會見到各位真香港人！
不被捕！不流血！
唔好死！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

今晚唔會係最後晚餐！！

push

Push

聽日唔反攻成功, 就係最後一次出去既機會

推

我知道好似好矛盾
但想大家唔好諗住必死！
要不死地贏！！ 有勇同時有謀！！！